6月9號成32度 又有雨 達哥又唔想我地去

咁多不利因素注定失敗，唔去了，休息下第日返工

唔好咁
乖一齊去

唔去啦睇純純好過

咪係，ban曬8964留言算

果條長毛仔都叫一個因素？

又落雨又雷暴又焗，自己諗去唔去

少一半連登仔去

不了不了

如果太熱 我畀枝水你飲
如果落雨 我幫你哋搭遮
無論如何 我都想你哋去
可否承諾 你哋一定會去

成堆三毛約埋一齊出post

我識你老鼠咩，你可以令個日低過20度我就免強同您去下

免你老母
強你老母

既然勉強 既然難為 你就喺屋企做隻縮頭龜 少你一個唔少 多你一個唔多 唔好睇到自己咁重要😉 唔好到時後悔自己冇爭取過 冇發聲過

睇迖哥重溫算

唔去

所以無人係重要，咁熱大家都咪去了

偷換概念 剩係針對你講 如果外在因素可以左右你嘅決定 咁你都幾冇用

無睇過佢嘅片同唔打機 所以唔知佢有咩影響力

我日日都做運動強身健體(電競)都驚俾速龍隊打死
都係唔去了

人做決定都係基於外在因素做先係理性

你係另一半，不過咁熱咪去了

休息下吧